我諗全香港得我一個係足球同籃球都好精既人

中學籃球校隊比人叫球王 打到入學屆因爲我傷左先入唔到準決賽 又有同學踢波唔夠人手叫埋我去玩 又係一扭3個人網 個個都叫我全能人

好撚勁呀

知唔知井底之蛙既由來？

出撚曬水
全能人

樓豬踢緊港超

識樓豬，MJ+messi合體

我信你，收嗲先得唔得？

想同樓主做愛

咁咪有一半身掂唔到地囉

樓主傳射扭都有，全能到仆街！